祖國有14 億兩腳羊，點解唔可以全民米雕5nm晶片

習大大可以仿法當年毛主席大躍進全民大雕芯，家家戶戶放工放學用米雕雕晶片，當一萬隻兩腳羊頂一部光刻機，14 億隻兩腳羊就等於萬四部光刻機，到時雕撚到台積電，Intel 全部破撚哂產

一個字：廢
佢有14億人，都拎唔到世界盃冠軍一樣道理

兩腳羊，呢個Term真係辱華嘅極致....

兩腳羊係中華文化偉大傳統副主席都話中國人要靠食草打敗美帝

小粉紅:手雕唔得咖?